+++
title = "Capacitación en Módulo de Compras"
description = ""
weight = 10
+++

En esta sección encontrará los distintas opciones con las que cuenta el módulo de Compras así como un manual de cada una de ellas.

A continuación la guía de temas:

{{% children  %}}
